有冇人一直覺得劉細良好似呢隻野?

仲有另一隻都有D似，唔記得叫咩名
總之佢個樣有D卡通

幫手簽

我覺得似佢